(估地方) 小二女幫男友「擦屁屁+舔雞雞」 菜鳥女師嚇呆：全班都是情侶！

網搜小組／綜合報導

在資訊發達的時代，孩子懂得遠比大人想的還要多，正確性教育觀念不能等！一位銘傳大學畢業的才藝女老師在網上PO文，細數這些年在公立和私立小學看到的怪現象，班上小男生、小女生不僅各自成為情侶，甚至有人交往對象超過10個，還有女學生幫男友擦屁股、舔GG等離譜的脫序行為。

年輕女老師9日在Dcard貼文，開頭就表明現在小學生不像以前那麼單純可愛了，交男、女朋友只是基本款，牽手、抱抱也不算什麼，「親親摸摸才厲害」。她說，最初在公立國小教書，班上3、4年級學生幾乎人人都有男女朋友，小女生間聊天的最熱門話題都是「男友如何如何」，單身者在班上彷彿邊緣人。

之後，女老師轉到私立的貴族小學就更誇張了，有天一位小二學生偷偷對她說，班上某某同學親他男友的雞雞，還會幫男友擦屁股。這下可震驚了，女老師急忙去見當事小女生，結果她坦言不諱，完全沒有害羞的感覺，「你有舔他的雞雞嗎？」「有」「為何要舔？」「好玩啊！」

▲▼娃娃車,載學生,幼稚園,安親班,學童,小學放學,小學生,校園安全,教育,國小（圖／記者季相儒攝）

▲許多網友認為時代不同，老師該與時俱進，主動導正孩子觀念。

女老師感嘆，聽到這些大尺度對話冷汗直流，甚至開始懷疑是自己跟不上時代，畢竟這些孩子小小年紀都有男、女朋友，甚至有女生交往對象超過10人，懵懂年紀就開始探索彼此身體，「到高年級可能什麼都發生了，我終於理解為何小學生會懷孕了。」她無奈的說，當年求學時和班上男生一直是死對頭，完全不可能牽手，直到上大學才對異性有好感，「我想一定是我老了，跟不上現在小孩的進度了。」

文章貼上網，同時震驚了無數網友，大家紛紛回憶起純真的兒時，「我那年紀還在想是親親就會有小孩嗎」、「我是到國三看生物參考書才知道男生女生是用哪裡結合的」、「我連女生的手都沒牽過」、「小時候以為男生也有女生的性器官」、「我國小只會在桌上畫線」、「我小二還在下課要怒衝旋轉溜滑梯要等著霸佔玩鬼抓人而已」。

小二女幫男友「擦屁屁+舔GG」 菜鳥女師嚇呆（圖／翻攝Dcard）

▲孩子出於好奇的脫序行為，急需師長付出關心。（圖／翻攝Dcard）

此外，不少人認為時代不一樣了，學生好奇很正常，兩性交往和性教育不能等，「他們提早知道不是壞事，但沒好好的教導這些性觀念，等到小六差不多就要懷孕了吧」、「老師只要有發現基本上24小時內要通報」、「每個孩子都需要被教導並即時改正錯誤觀念及行為，我們身為榜樣的大人就要幫忙注意」、「所以說台灣的性教育要提前教導，還有真的不能都避而不談啊！」

針對許多網友質疑，年輕女老師怎麼不協助孩子有正確觀念，或者通報校方處理。PO文者說，她是學校從外面找來的才藝老師，擔心管太多校內的事不好，「現在世風日下，還是別多管閒事，不然會惹禍上身。」

人地青訓都勁撚過我地港隊 點追啊

想移民了

所以話

小學生已經等於公廁

痴撚線 咁玩法實惹愛滋
啲女小學就做免費雞

齋聽已經扯左

好多病

細細個已經識奶屎眼
香港啲港女叫你幫下打飛機都嫌三嫌四

免費雞同上菜雞嘅分別
都係雞

屁屁都擦埋
五星級服務

「我連女生的手都沒牽過」

這些機會不是

小二女仔

咁即係邊個國家？

新北？

話明銘大畢業仲問咩國家
應該問咩市

台北

針對許多網友質疑，年輕女老師怎麼不協助孩子有正確觀念，或者通報校方處理。PO文者說，她是學校從外面找來的才藝老師，擔心管太多校內的事不好，「現在世風日下，還是別多管閒事，不然會惹禍上身。」

天下教畜一樣黑

男老師正

老豆老母都唔教校外老師理咁多做咩

交往對象超過10個... 小學雞已經身經百戰

所以前世情人阿哥上了都不會有罪惡感，賤貨

所以話...
台灣幼稚園先搵到處女

正，不過要坐監

產房先得

黐線...
嗰度咁亂都係自細養成...

真係晚熟既男仔想搵女友發現件件8歲9歲已經識含撚
Btw比女友屙屎係咩癖好

要係醫院搵定

睇標題啲用語都知台灣

十幾年前小學, 已經知同屆人, 小六
有幫人含撚啦
識一個女仔又係, 小六就破左處
好撚癲
我自己就初中先至............

今鋪真係小學雞
台灣醫院都唔知搵唔搵到處女

DCard都當source

台灣女就做雞 男就做狗

自己開完post過幾日就可以當新聞
一字千金

成班都猿人黎
個腦得扑野

Hk01咪又係咁

所以咪話點解咁多風化案，原來係從小培育

小學雞又回帶 2018年01月11日
大榴槤 content farm 上年已抄了, 現在先到連登抄

以前行過幼稚園我個frd會話，入面全部都係處女黎，但依家無依支歌仔唱了

港隊強項是招兵買馬

以前讀書真係虛渡光陰

以為擦屁屁係抆屎
原來真係一條龍服務

班上某某同學親“他”男友的雞雞

對一般港男就係
對南亞洋腸靚仔咪乜窿都玩哂

我果個年代
小學有個男同學成日露鳩
但佢升上中一已經食唔少女

我太乖了

（圖／翻攝Dcard）

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外，就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍，一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交，老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss，再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛，台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛，個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿，所以話，呢個地方真係十分淫亂。

台仔埋單果日 , 見老婆小學男同學都用恥笑神態望他

青出於藍勝於藍
幫d中小學雞補習 聽唔少
如果你講自己未拍拖 佢地會笑你青頭仔

所以話。。。

三年起步，最高死刑

私立的貴族學校有錢女

中華人民共和國台灣省新北市

地方媽媽愈黎愈年輕

小妹妹示意圖（與文章沒關）

old news

台灣又贏

中國台北省新北市？

睇到呢段先睇到台灣兩隻字

仲要係貴族學校
放蕩有錢女
未夠18歲一定有菌

睇得多波多野，要奶d男的屎眼

開黎見我

你唔好講埋銀河系。。

要訂做

睇到呢啲標題同內容，根本唔需要台灣兩個字都可以確認地點

鳩up味濃

舔GG

舔雞雞

睇吓人地幾sweet，香港人叫含撚太粗俗